[LOL]我無啦啦自己升左牌位？

之前hea打(唔係認真)落左銀五(想上返好易)
前排一段時間掛住玩小號屠人
琴日見到上左銀四
點解既？
係咪個系統知道我真正實力有白金以上
自動幫我升分？

以為上咗神主牌位

屌你老母仆街死啦死傻鳩

如果你知我係邊個
你一定唔夠膽串我

系統check到你小號紀錄嫁
見你近期勁就會升你一區

我都覺得應該係
冇理由無啦啦會幫我升區

我刀系 無打過用念力升左一個區

因為5區已被廢除

因為依家每個牌得返1至4